羅傑承認曾性侵犯一名男童

天主教比利時布魯日教區主教羅傑承認曾性侵犯一名男童後，向教廷辭職，已獲教宗本篤16世接納。
73歲的羅傑是比利時歷來在任最長的主教，他承認曾經性侵犯一名男童。當地教會發言人表示，希望他的辭職，能讓教會翻過痛苦的一頁。

其實點解攪男仔多過攪女仔咁多???

仲以為係（前）南華班主

係囉
點解好似爆出黎既都係搞男仔多過女仔

以為邊條友叫羅傑承

耶撚們點睇，係咪天父籍主教條撚嚟考驗啲細路

神父有戒律，唔準搞女人?

女既跟修女？

耶撚們點睇，點解神父／牧師特別多戀童癖